清純女星轉型遭罵網路妓女「穿白T淋浴」破尺度反擊…2萬人暴動

南韓女星林李智（임이지）外型甜美，長相被指神似日星廣末涼子，近年不僅轉型當YouTuber，還開始從清純風格改為性感路線，影片中常常穿著清涼的服裝彈鋼琴，火辣的作風吸引了46萬訂閱，近日透露自己遭到酸民狠罵「網路妓女」，她也拍攝影片反擊，沒想到大尺度的內容累積了超過300萬觀看。

▲林李智風格從清純轉變為性感。（圖／翻攝自林李智IG）

林李智經營YouTube頻道「이지Leezy」2年，以穿著性感的服裝彈奏鋼琴聞名，其中一支穿著丁字褲配薄紗、重點部位用胸貼遮起的影片，有高達破400萬次觀看，面對自己火辣的作風，她則淡然地表示「如果我不穿得這麼清涼的話，會有這麼多人看嗎？」態度相當坦蕩。

▲林李智風格從清純轉變為性感。（圖／翻攝自林李智IG）

只不過，林李智近日卻在另一個紀錄日常的頻道更新影片，表示自己最近因為點閱率成長感到幸福，卻在某一天收到「停止支付營利收益」的消息，因為穿得太過暴露遭到檢舉，讓她忍不住在鏡頭前含淚，甚至透露自己遭到酸民謾罵「網路妓女」等攻擊性發言。

▲林李智遭到酸民攻擊。（圖／翻攝自林李智IG）

對此，林李智回應被罵「網路妓女」，她反倒覺得沒什麼，自嘲地說道「真慶幸我是網路妓女，比起真正的妓女，網路妓女在體力上不累呢」，接著坦言除了拍攝影片之外，還有兼職烤肉店打工、皮拉提斯講師等，就連演員一職都沒有了想要繼續的動力。

▲林李智曬出淋浴影片。（圖／翻攝自林李智IG）

最後，林李智更在影片後半段，公開了一段自己坐在澡盆裡淋浴的畫面，只見她穿著白色緊身上衣坐在紅色的澡盆中，拿起水瓢往身上淋水，雖然鏡頭稍遠，但還是可以看見上衣的材質相當透膚，渾圓雙峰呼之欲出，大尺度的畫面相當引人遐想，而影片一公開後也吸引了超過300萬次觀看，且超過2萬人按讚。

嘩痴咗孖筋呀

死女包

講事實又唔比

太大

太大唔好睇

ig呢

打到佢變白痴

啱呀啱呀

遠散近狙

扣返起佢呀!大佬呀!唔好黎癲佬呀!

彩咁撚平

摷銀包

岩岩好la

牙隱太平

一馬食屎啦

乳太大不足以平天下

太平天下

如果咁可愛嘅女仔 一拳打落去塊面 唔知佢會唔會喊呢？

咩料啊

江東第一智將

香港成堆網絡妓女賣相賺毒撚錢
手機課金遊戲出一堆電子妓女角色逼毒撚抽
所以清純係冇撚用賺唔到錢

女人要夠無恥同淫蕩先可以賺到錢
所以條女比人鬧網絡妓女其實心裡好開心
有人鬧有話題上新聞
又可以賺更多毒撚錢

點解可以咁大

韓國女團真面目